到灣仔後請和平散去，之後去邊gather 自己定

會唔會好d